究竟星期五係點 好亂

日程表話唱歌
但有post話拖手人鏈
我都覺得好亂
可唔可以拖完手先再去附近商場唱歌？

推

你亂黑警一樣都亂

終極一戰